香港高質busker

Hkbusking fucker都聽得多7 嘅
有無正既推介下
我幾鍾意red house
the central corner
non human
unknown performing artists

冇人識喎

jamistry

成堆垃圾就咪話咩高質啦
佢地果啲都叫busking

有咩推介

聽左 想真人聽下

上個月西九文化區聽左live, 好聽到

我通常尖咀聽 夜晚拍拖去聽好正

Ice 吳林峰 我覺得幾好聽

jl music to city echo

judas_9413
呢個都唔錯

Judas
吳林峰

骨頭音樂

曲

Popguyz?

好似見過 今晚search 黎聽聽先

呢隊上曬位，勁人嚟，不過好似少咗出嚟玩？

真係好勁
第一次聽個時係尖咀碼頭聽到miss 左尾班巴士
個時仲特登去七十一買幾罐啤酒企係到聽 正到呢
廣東歌 國語歌 英文歌都好正
佢地成隊人都好唱得